上連登上到以為自己上咗5P

鳩痕就正正經經叫隻雞啦，交友

170

170Build碌鳩咩，成粒豬肉丸咁

菜老師早安

寫就170 出到黎應該165

賢弟真乖

而家d後生生得咁撚高

Bodybuilding

而家打5P字冇人屌啦
見到幾多(系，吾，= = )呢d
冇人屌嫁

招fd子，招家姐細妹，招sp

九成係四捨五入多

係蕉fd子><"

170 咁高啱哂打籃球

@Tim囝

牙tim 2米

腰圍

仲要開成廿幾個Post

咁樣衰都敢貼樣
定俾人玩

以前高登有配種計劃
依加連登直頭做埋雜交論壇

廢青先會希望打風

義和b個post碌左幾版
全男

而家啲細路對自己好有自信架

balldybuilding

但keep住都有人留

畀你講完特登去睇，笑到失急

2&b

禾泥蕉fd子架′′>3<¥

矮撚

我好想識絲打

識絲打去成人台定感情台好？
利申140

巧令仔牙

屌，我黎

好似庇護工場班友去旅行影大合照咁
Yeah！

好撚on9

成班波台老屎忽，影衰哂連登

我投哂降

我自貼我自豪

網上冇絲是常識吧

痴線，依加連登不知幾多絲
浮係睇早排一堆男人XXXX幾多正皮就知啦

好耐無見

全部臭雞嚟

之前金鐘m記咪有個絲打去左
mk臭雞黎

點解唔俾我招sp-.-

我記得個陣班友即刻割席話人係黎搞事

你個仆街

我都發現身邊有兩條女專登上連登交友

個閪生念珠菌？

屌你老母mk 5p

@2和b

連絲咩質數 大家心中有數啦

岩岩先睇完旅遊台西伯利亞絲張相
肥妹仔

圖？

好人好姐會去交友post 咩

借刀味濃

😂😂😂

唔入去點搵啲自貼嘅高佬出嚟

收到風係其中一個波台手足
名唔開啦

蕉fd子得罪你地牙？=.=

家門不幸

170 去排隊拎殘津啦
學人cow 女🤣🤣🤣🤣😂😂

去嗰啲咩交友po唔係全棍咩

寶哥比人放左上來

有2蚊撘車都唔知足仲學人cow女

5p字屌嚟托
交友配種就真係要屌喇

原來我仲上近波台

菜老師FB幾時解封？

佢Facebook 好似叫李源寶

留名

就快變日經post

綠色車厘龜
圖文相符

Fb page:daily update on fat tsoi's fb status

扯左。。

連登不嬲都係5p黎
招fd子有咩問題牙= =

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

對不起 沉po可以嗎 各位請高抬貴手 原諒我

好 應承你唔推

手足好撚大只

哥哥好大隻，小妹想食你🙈

打錯，識先岩🤣

好似廿三日

肥蔡

巴打話唔好推呀

仲有d乜撚灣星座同睇手掌，屌你老母偽學

菜老c應該可以一拳一件個死肥仔

OK,下面唔好再推

大隻仔多數短J

應承你

死肥仔上半身體再加張"我知錯"既自拍 我就唔再推啦 見你咁慘

好似罰抄就冇事

死波台狗，係咪想害死人先心熄牙

唔打啦唔打啦

又係牙寶

人地都道左歉啦，仲想點

推

放過人啦，尻痕冇罪既

我咪建議咗佢正正經經叫隻雞囉

籃波狗躝出波台啦

丟臉

Pish

咁大隻唔推唔得

打死人呀咁大隻

佢真人真係165左右

OK唔推

型撚到癲

四捨五入

ok大家咪再推

千其咪推

雖然已經上咗熱門

好型

但為咗幫助170巴打，大家記得咪推

大隻巴真人唔錯
有興趣既絲打科撈下佢啦

老師又中

大家咪推[b[/b]

真係好鍾意綠色衫

Tg post同成人台sp post根本一撚樣

笑到收唔到

師兄識佢真人？

屌

隻手邊夠長打人

真係正常金鐘樣

唔好推啦

畀盡165

菜老c都高過佢

仲推 放過人啦好嗎

Me173都準備去拎殘疾人士資格啦，佢165

跪求勿推

ok

Ching識咗幾多條女呀 [/

乖

咁鐘意綠色叫咩車厘龜
叫奇異種子啦屌

目測150

發育時期做gym會令人冇咁高

男人21歲前都仲有得高，咁細個就唔好搞到成身肌肉啦 停定左就一世170

矮撚都想識女

目測140

無175唔好出嚟行

留意番 佢應該set左呢張做ig icon

隔離個肥仔都高過佢

肥仔高姐

招得就唔怕人知啦

大隻唔怕凍 好堅 雖然得140(目測)

佢160咋

得米七學人交友
仲要喺連登
人唔笑狗都吠啦

操到咁又矮出到黎一定比女笑

咁條女高過佢又點解釋呀
比女高過其實都好慘

條女企高咗級

抄登根本就係5P

可能條女180呢

低級借刀

手蓄好大只牙 扯左

菜老師午安！

連登越黎越多gay lo
人地叫你唔好推po 呀
唔係叫你推佢呀

真係成隻車厘龜咁，好可愛

五師弟

撚有170同個女仔一樣高

高過美斯得啦

Cmt

可能佢坐低咗呢

都話唔好推

收到

Ok

頭先見唔到你叫唔好推
講番聲sorry

Yes

😯😯😯

呢個post 睇睇下都唔知變左d乜鳩野
但我發現個共通點就係禁起底發現果個user出好多廢post果d
10個有11個都係傻鳩小學雞
見1個 block 1個

人地旅行po相有咩問題
唔好下下乜嘢都話一餐先啦

你個名

好痛牙

蕉女友

９８年咁大隻

連登風紀

好

170得罪你牙

樣衰到個樣 同劉馬車個type差唔多，不過仲要樣衰多幾條街

劉馬車180

公道講句，冇你講到咁樣衰啦，係矮左少少姐

佢係呢幅相算正常樣la

扯了= =😳😳

咪盲反啦 幾靚仔

起碼大隻過抄登九成男仔

咪係，性格正正常常一定會有女

肌肉果張j 死我🤤🤤

屌你老母

見到呢張

佢喺連登真係咁有自信都唔奇

老師有無去現場

好正 睇相都扯旗了

菜

170 四捨五入咪兩米

去交友網站搵仲快啦

收到!

明白

認真，樓主講下幾高先可以健身。

Ching 170都唔夠就咪做男人啦

吊那星中學同校既

傷殘人士

格盒劍咩去

好肥壯
好想抱起你龍舟掛鼓

吾推

我抱你❤️

大家團結啲啦

仲要69

唔好再推啦

呢張圖做乜9

咁有d人又話唔好理別人眼光，開心就得既。

推到隻龜仆街

啲女唔回post係驚俾人起底姐
大把絲打私底下同回post班人約炮啦

我有女同學都係喺嗰個post搵到大隻仔約炮
真係仲cheap過雞

殘體都好撚多

系

真正靚仔點會上高登
一早出哂去溝女

蔡老師好

米七都冇真係窄使啲

笑撚死

有麥问題儿=.=中資濫交抄登吾似5p吾通似麥@-@

唔通950個正皮，個個都米8靚仔？

唔通950個正皮，個個都米8靚仔？]

邊個叫我哋

癡撚線 以前舊登邊有人會自貼？tg都唔肯貼啊
小學雞到

徙手游出公海，呢句好耐冇聽過

差唔多架啦，當年畀人撚狗咁撚嘅08小隊今日都已經變老屎忽啦

個body真係build我幾好🤤

扯左
見你又大隻又想上位
幫你推下啦

J左5,6次

兩句唔埋就留tg
成個forum執柒咗佢啦

大隻哥哥仲唔係今個月既每月之星？

個Post精彩，全部鳩痕傻仔

菜老師撚狗咁撚

遲下搞個波台交友Post

屌，170矮到仆街

如果佢有180
加埋個body

可惜得"170"

lm

好仆街

邊個再推老母比狗屌

公道d講，隻手臂係幾大隻

OK

無得上fb成個月走黎長駐連登

有撚170咩，俾盡163

屌 好撚大隻

係咪借刀架

呢種大隻係最核突

push

肥腫難分

最難頂係以為自己好吸引
周圍晒肌肉

咁撚樣既post都有成2000個正評
做乜撚

政治Big害

笑左

好想含

想俾人起底就出場聲

推埋今個月先

樣衰版劉馬車

推

2&b害人不淺

關我咩事

停手啦 唔好再推啦
係唔係想迫死龜仔

牙龜咁大隻，逐個波台狗打死都得啦

尼日利亞nigga 2和b

投降唔打啦

2和B究竟有冇食過女

唔好推

冇啦，開po呃囝囝tg咋麻

死gay佬

]

Agger

🤦🏽‍♂️

No plz

繼續推po

做乜撚又浮左上水架

170大隻龜

推夠未呀

仲推

幫牙龜出名🤘🏽